美國佬除咗唔鍾意加泰獨立，仲好唔鍾意cc台戇鳩仔，咁cc台戇鳩仔係咪自殺

已經得到salmon yue 大台確認fact checked, 美國佬真係好唔鍾意cc台戇鳩仔

cctai無人敢入

樓主嚟波台開算啦

樓主比cctai block晒

美國肯做大台我跟喎老實

你仲未攪消楚聲援加泰唔等於支持加獨，全世界支持香港但係冇一個國家會明撐任何港獨加獨，最多你成功咗我承認你，點解講想港獨就唔好講港獨呀，你不如諗清楚先啦，成日唔係完全同意就當人反對你，根本而家你改做反警暴係絕對冇人反對你攪集會

未攪消楚自己做緊咩只會幫倒忙，與其發悔氣不如真係睇清楚大家屌緊咩先

[是日5毛策略]已經冇所謂，總之要亂

又撚狗

唔好分化
拉

屌撐加泰嘅人就唔係分化
雙重標準到

我都收到風 美國佬好憎人地 成日話美國佬唔鐘意乜乜乜
國際戰線玩完 人權法唔會通過了

認同可以去，唔認同可以唔去
唔洗互屌

拉

好玩唔玩玩屎屎

宜家邊個屌邊個先

情況不滿意，可接受，要改善
唔需要再互屌落去

拉